陳浩天: 堅持前往外國記者會演講 !

講真，錄定段演講先，港共真係玩野就up上youtube

玩乜?

國際大都會連 9up 既權利都無

自爆分身？

又宣傳港獨

其實未宣佈個黨違法
而家仲係調查階段
憑乜禁制該組織活動

未有結果前, 佢都係無罪
亦未經法庭判決

正苦竟然未審先判

法制已改

隨時扣你48小時

真係有機會。演講嗰朝早就鎖你返差館。

都唔明班共狗驚D乜

條傻仔去FCC 9UP 幾句又點? 香港會有機會獨立咩?

就算聽日公投我都唔會認為香港有1%機會獨立

而家港共變相日日幫佢宣傳

如果真係公投獨立香港係咪會唔受貿易戰影響
係既話有啲機會

演講個日出門口即拉佢

所以搵定安全屋穩陣d

呢樣野係互生,吹大件事先多維穩費